[撒資］美國服裝品牌GAP月內關港旗艦店 八間擬關一半

【獨家】美撤港特殊地位%20美國服裝品牌GAP月內關港旗艦店%20八間擬關一半/

繼續唔該

gap d 衫好唔掂

一至二年內應該走哂

唔好比佢停

本身都唔多人買

佢地d 衫咁垃圾

gap gap

抵撚死

唔怕，李寧 接上！
信黨，信國家！

平時都冇生意架啦
D staff 又閪 把口臭撚到

開始撤了

走鬼咁走

口臭 staff 咪剩係識負皮 出黎回應下啦
日日返工講人是非逼晒唔係自己堆既人走 好撚開心咁架

香港商場又唔減租, 生意又差, 唔撤都執幾間鋪守下先啦

美國旗Tee幾正 🇺🇸

呢間小圈子公司快啲執 收哂入面班淨係識講是非既staff皮

gap d 衫好 gap

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

歡迎柒牌男裝全面進場
我好愛國呀 鳴哇

是撚旦啦, 反正連登仔淨係買優衣庫